[gay]紅蕤枕畔淚花輕颺的心事分享區（44）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第29-39期於第40期內

第40期

第41期

第42期

第43期

今期禮物：《賀新郎·雲郎合巹為賦此詞》

「六年孤館相偎傍。最難忘，紅蕤枕畔，淚花輕颺。了爾一生花燭事，宛轉婦隨夫唱。只我羅衾寒似鐵，擁桃笙難得紗窗亮。休為我，再惆悵。」

兩個鐘要三十蚊
好貴

我仲係到諗唔係夜空最後咩
點知佢1002

慘慘

陳維崧

我最愛 可惜冇錢冇時間

我唔明post名

多左隻襪洗完 唔知點好

Google it

同性文學著作
巴打讀文學架

我英文真係好差 搭lift有個鬼佬r水吹
我唔知點應

唔係

"Wanna fuck?" "OK"

點解冇陌生人r我吹水

No la too big

因為我幫佢撳lift

我都有幫人撳

咩黎

裸照/做愛照

R你水吹你都講唔到野啦

放負比陌生人

I am fine thank you

己經疊埋心水係社會大學識仔 希望將來相識到個錫我既仔仔 係咪本人鍾意已經MINOR

莫道你在選擇人
人亦能......

痴線 要自己鍾意先得架

唔好咁天真啦

我先唔做呢D野
雖然我好想扯開佢件衫 摸佢個肚腩仔

其實唔拍拖又有咩好怕喎
心命滿希望 前路由我創

咩事咁harsh

感情可以用時間build up

今晚打唔打ow

唔打 而家開始直到考中文每晚要寫400字

Ok

原來兩位係DSE

有我

我一定會
扮瞓教攬實佢
成個人埃哂埋去
聞下佢體香

閉起相眼你最掛念誰

睇錯聞佢下體香

咩人諗咩嘢

愛你
我想試下玩攻擊手

我唔係

Carry me

已經做左一陣啦
佢訓訓下一隻手fing落我到打中我個傷口

今晚聞天光

頂
打飛機顏射佢

小可愛 別擔心 救星來啦

你估我唔想咩 可以既比佢上又點話
我唔想冇左呢位好兄弟姐 而家咁樣已經滿足
最多希望一陣發個春夢

夢遺

出黎做野好難識人

標題有咩意思

我有個大肚腩

Google

Gym room有個大隻叔叔係咁望我

佢一定係笑我廢

全盛時期的六相要回來了嗎

下我垃圾黎

笑而不語

玩左半年都唔瞄唔準

東張西望個男

用坦幫到你

無準過
巴打今晚一唔一齊玩

不嬲玩坦

好呀

都唔知收唔收到工

雞雞做乜笑

等你喔
如果我未瞓

波波摸科#4509 add 我啦

陳浚霆都幾靚仔

食完飯加

今日咁凍，諗起之前同兩個朋友食飯，一男一女。

行去食飯嘅時候嗰男仔係咁話好凍，咁我就借咗條頸巾比佢，食完飯之後

佢大大力索咗一下條頸巾，然後同我講：多謝你嘅溫暖牌頸巾。

嗰女仔：
我：

借野比心儀男仔著
之後有佢陣味 覺得好正

係愛呀哈利

吳偉豪

Added la 66 bro

牛高馬大都話凍

我同我老死會交換鞋著 不過未聞過陣味 怕上癮

冇呢啲經歷

讀design 啲男仔成日一齊玩

我係人地借比我多
聞到好香個d好撚想攬埋佢

聞佢下體香

巴打一定好靜仔

頂

我明依種感覺
男神既體香

有個fd洗衣粉又香
汗味香體味香食煙隻煙又好聞
加埋真係

我好鍾意聞BF 陣味

冇靚仔冇咩男仔frd

依個圈真心令人好心寒 明明已經冇咁八 但啲野仲係湧埋黎

大學有個朋友身上有陣牛奶味
我成日霸佢張床黎瞓

我有陣豬肉味

會忍唔住食咗你

吾巧牙

唔客氣啦

例如？？

ARNOLDKWOK而家睇落好樣衰
佢做A&F MODEL嗰陣仲覺得佢正

莊莊

雞雞乖

sor囉，唔應該同你up

好掛住個牛奶味fd

你明知我小小野都會唔開心 就算係完全與我無關既事

飲杯奶 諗下佢

咁你响度分享下

唔係個隻味黎

收工

今個星期得一日假放

好羨慕村村上左岸可以不問世事

我？

我也是甚麼都不知道

唔知仲好

唔是你

你豬肉味喎

我都不問世事

成日都發夢見到佢，發親都好唔開心

發生咩事

唔好理啦

我好撚多心 成日驚依樣擔心果樣

我男朋友見過幾次啦，我真係當佢係朋友黎

嗯嗯嗯

應承嘅野無做到激走左佢，然後我唔開心佢又肯陪我

之後又做左啲on9野激嬲佢 ，我日日都好後悔

我有同我男朋友備左案

你男神

勁想大啖大啖咀落去

我同佢做朋友就ok了

有個女仔我一直當佢係朋友，點知佢鐘意左我好耐，當佢知道我宜家有鐘意對象就周圍同人講，唱衰我

咀啦咀啦

割蓆啦

佢知道你係 gay ?

男孩們來約我一般送花 而無人能似你親手種花

點解我load唔到

女人就是這個樣子

如果真係有人鍾意種花多過收花 果個人會唔會好怪

事不過3
你仲有一次機會呀

男孩們 能有你般纖細嗎
談情時 明我那種感性嗎

見到lush有張支持婚姻平權嘅卡
唔敢拎 唔知反面係咩黎

講啲唔講啲把撚啦你

唔知有無3次 我真係好on9

我信知呀

想買果舊番梘

打機想掉寶求祝福

Bug 了

都唔靚

叫做支持下 但我都冇肉賣

返工有時係JD會見到佢

依個 佢後左勁撚多

有無見過真人

肥左

站於純粹支持嘅角度，其實唔需要咁睇重個外貌
更何況成份夠天然

備左案見過面都會呷醋的

咁又未

如果有個人呷我醋就好啦

你識佢？

依家我老公安慰緊我
因為我同牛奶真係老友黎

如果有陌生人撩我傾計就好

留名跟進

後生好後生知道依個人

好眼訓

一定好好攬

想攬

咁肥

肥先好攬

不能同意更多

今日咁凍 攬住佢一定暖好多

深夜限定 負能量大贈送

發生咩事？

好正

邊會有原因

唔知喎我都 冇啦啦唔開心

我係夜晚無咩負能量

太陽下山就是我的精華時段

鐘意夜晚
但成日夜晚都冇啦啦負

家姐旅行手信
睇嚟我唔求人包都對唔住佢

夜晚去海邊先正

試下訓覺

互包ok?

呢個真係 work

有無人鍾意依種毒撚
可以同佢做愛做十世
好champ

性格毒嘅我ok

ok

唉 人生好苦

幾可愛

佢好多野講成日9up

有無嘢想發洩下？

連我細佬既醋都呷你就知呷醋係冇分關係

屌我突然都係

冇 太多野 發到1001都未發完

咁就訓覺啦
咁凍一定好好訓

有咩好呷

帶緊隻車厘龜去聽海

海
海風，海水嘅流動，海水嘅氣味

試過有一次吹到病

勁鍾意聞水

如果真係有病就好
咁就有藥食有醫生睇有人關心

下？乜你肯睇醫生咩 教咗你點r個位番黎啦

海風好舒服

我坐左係度笑左三分鐘

慎入

gv介紹黎

咁又係 算啦都係
收返岩岩個留言

我啱

今日大家都去見自己嘅 boy god 咁嘅
我有同仔仔講架

做功課真係大曬

希望有日會有個人灌輸到啲正能量比我
出黎做野之後我驚壓力更大更唔開心
跳唔跳只係時間問題咁

呢啲正 有無 more

其實第一件事係你要踏出黎而唔係不斷揾人去approach你

又嬲

想去 但想暖翻少少同得閒少少先去

原來未散架

2300 前去有BUSKING 聽

打ow真係好開心

同意
贏左仲開心

Troll死你

渣ga

夜欄人靜 好想同人吹水
做人

夜闌人靜 好想同人吹水
開始越來越冇存在感

hi

今鑊仆街啦......
原來我老死琴晚真係醒過下

今朝刷完牙出到黎見到佢一本正經咁坐係到已經知大鑊..
佢仲開住我電腦收藏GV個word檔 比我睇

我地的確平時會唔洗問對方就用對方D野 大家都覺得okay… 今鋪真係失敗… 過到黎得自己一個就諗住唔洗咁小心…

佢話佢覺得好似比人摸緊咁 以為自己發夢 點知係真

佢再問我係咪同性戀 係咪鐘意佢 鐘意佢D乜野 係咪如果今次我冇出咁大意外 佢冇飛過黎睇我 係咪就唔諗住話佢聽
我驚到口疾疾咁答哂佢由中學開始暗戀佢既事 幾時開始係同性戀 咁咁咁

佢話唔怪得佢想學結他果陣我會咁雀耀教佢 成日搵佢夾band 出去玩水
覺得我呃左佢6年 個表情仲失望過佢表白失敗飲醉酒個樣

送佢去機場果陣仲要一句野都冇講過 剩係望埋一面
到佢真係要走果陣我先捉住佢對手同佢表白 話我真係好鐘意佢 我都唔知有冇講錯野 個腦跟本咩都load唔到 又剩係識喊
佢話點樣都好 等佢番到香港就會比個答案我... 咁就一下走左入去安檢到 留低我一個人企係到冇哂反應係到喊 D路人仲問洗唔洗送我去醫院 以為我唔舒服

點算呀… 點解我會咁失敗架 點解我要忍唔住手… 我冇左佢我拎願唔做人仲好… 我個心口好難頂呀..

放鬆啲啦巴打 真係老死嘅就算拒絕左你都可以做返老死架嘛 唔會失去佢啦

你可能睇下呢排呢到同隔離登有冇人開post講呢類case

巴打
我都好驚有日會發生依d野
你比d時間佢啦佢都要冷靜下
真係老友既話都會同你做返朋友既

唔話你知吊你地癮

咁似winds嘅

我好驚

因為真係佢
利申琴晚丁左佢

咁樣衰

點解撚都含完都介意你摸

我屌你驢仔

真係樣衰呀嘛

含個個第二個嚟

等佢返香港會有好消息嫁

下 邊個黎

依家一齊係佢個到讀書嘅朋友（？）
唔係最fd個個

好凍呀

自己攬住自己

返工遲咗一個鐘

咁凍 人之常情

今日公司得我一個

誰來抱抱我

Face stat?

閃光巴加油

好凍 牙都唔想刷

窮肥毒柒醜
21 178 70

啱嗎

若有一天公開明目張膽的愛
我怕會讓你太意外

加少少熱水

Pmed

不了

唔想離開張床

好凍呀！！！！！！

我都唔想 但要返工

起身先 唔好浪費啲假期

起身想凍死人咩

好有勇氣離開張床沖涼
要落街食早餐鳥

未呀，仲好好喎 ，忍下讓下又一個月喇

唔好死

元朗得九度

我地來生再見啦

屯門都係

鄉下地方係咁凍

等陣屯門返工

我隻牛凍到唔肯耕田

仲要落雨

屌佢咩

記得帶遮
凍到我仆街

唔好死呀

返到香港就會比答案你 恭喜晒

我覺得係佢嬲你呃佢 呃足6年姐
可能都會俾機會你同佢一齊
不過又問埋晒D ON9問題咩幾時轉左做同性戀就知佢唔係GAY

呢個係我一直暗戀緊果個黎

你呢啲係BL經典情節黎架喎.....

閃光

講真

如果佢真係咁厭惡你

就唔會問你點解瞞住佢 仲問你點解鍾意左佢幾耐
仲要話等返香港先比個答覆

點睇你嘅事後報告都係佢仲緊張過你

咁突然咁大刺激問下都唔出奇

可能佢都係呢

屌唔屌

屌我

我其實覺怪怪地 又唔知點怪

人地生得怪都靚

又幾有道理

我有follow佢

好撚凍

屌死我

攬你男__

好難餵飽你喎

都係唔好啦呢個唔靚仔

但係你成日發細路仔脾氣

但有得奶

唉喲

個ig名已經好收兵feel

Sir yes sir

點先做到佢咁收兵

整容

帶con jel番個頭應該都ok

人生最刺激既一個鐘 同朋友

條仔啲帽山咁高

都好過港大男神既....

點止山咁小
上到臭氧層啦

含含打打不算帽

基本

我覺得自己帶眼鏡靚仔啲

姐係本身樣衰，要靠眼鏡

希望閃光巴同佢老死無事啦

但其他人話我唔帶靚仔啲
所以我唔係揾眼鏡遮醜個個

加油呀
有試過淆"戀"直仔

莊莊我要睇

祝福閃巴

男神魚

試過同直仔表白，雖然拒絕咗，但都有朋友做

又男神

咁唔通豬扒咩

你呢

又串我 我係豬扒呀

係雞扒

好呀

我冇串你呀
怨婦

第二個

識食

好似係香港人

圖呢

How to get away with murder

兩個一薺上

係到

想點玩

雙龍

一個比我屌一幫我含Lin
輪流換位

你有男

你0

好痕呀頂
濕疹 你一槍打撚死我喇

揸steroid
屌我d濕疹生係屎忽

左邊係我

所以咪成日搵人止痕，功效顯著

本身得條頸有 宜家上埋面
玩撚完

我唔玩10 最多ff 下

笑鳥

賜個精莊既男人俾我

km

我都係食番齋

又打左一日機

想鋸扒

廢青

啱啱先返到屋企 好眼訓

現充？

現約不囉嗦

pmed

已覆

港豬呀

我要還俗呀

負能量發放者路過

有嘢要發洩？

同我較量下？

對人生前途將來感到迷茫。
唔識同身邊嘅人傾，壓力太大會忍唔住自己搵個獨處地方去諗，諗唔通就會忍唔住喊。

即熱式

咁快呀

開始add番人做fd

同大家分享啦

蒲精

唔開心係到講啦，呢到個個都有唔開心野

我唔開心呀

有嘢要發洩

有無好男仔介紹

邊方面好？性格 身材 樣

唔知呀 想有感情滋潤

試下用APP

有呀 但無乜用

agger冇用

add 番d pm都屌

傾兩句就無下文？

私交

另一個forum個d

app d人好即食性

最慘係喊完個心唔會舒服返

Face?
Stat?
Fun?
Hv place?

我識嗰啲有一半都正正常常
如果對方係學生,仲可以傾下返學有幾chur

到左香港都冇搵過我..

有定心理準備啦你

閃光巴
比啲時間啦

佢都要d時間消化既
應承得你會俾答案你即係人地都重視你啦

我相信佢依家諗緊點答你

dick photo?

通常呢個時候你bs friend會搵佢既best friend傾

講少句啦

[村巴mode]睇人仆街最開心［/村巴mode]

第二個真係咁差咩

唔想比人屌就自己睇情況啦

唔錯呀

差

屌死你綽綽有餘

其實呢 以我所知佢幾個best friend 都係教會既.. 我仲要識一兩個
我諗我都係玩完

教會D人把口真係好撚假架... 開口埋口天主上帝 我老死雖然唔係一個耶撚 但係都係一個教徒

聽埋果班pk講 我諗我都係再投胎算

你覺得你既對象是咪d咁八婆既人會對你做d影響到你既野先？
淨聽你講佢又肯花時間考慮你同佢既關係 又冇屌柒你其實佢應該好保護你既
重點係你信唔信佢

攬我好過

我做人悲觀開
所有野我都會諗起最壞嘅結果
因為嗰件事唔會差得個我本身諗嘅結果
你打左呢段嘢即係最壞嘅情況就係你會冇左呢個朋友
咁你何不唔豁出去假如佢真係搵你嘅話
你同佢講我已經有定心理準備你唔會再當我係朋友
我只係等你開口講我哋絕交咁樣

幸運的小江宇

食幸運曲奇中左二獎
雖然唔知咩黎

第二個可以屌死我

等喜熊巴打PM你啦

我豬黎

Check pm la

小弟背景，父母係我五歲個陣離婚，父母兩位都唔想要我同阿哥，最後將我交咗比三伯父，將阿哥交咗比係加拿大嘅大伯父，自此我兩兄弟咁就變成半孤兒 。
過咗冇幾年老母慈愛心起想接返我同阿哥，但阿哥唔肯所以最後得我跟返老母。依加我有個後父但佢極大男人主義所以到依加我同佢都係冇乜兩句，個陣我同老母個新家庭一齊住但我還我，佢地還佢地。我就好似外人咁住係佢地個家庭到，一個星期都唔知講唔講到十句野。分分鐘做野個媽媽都知我啲野多過佢地。

依加小弟二十幾歲，中三後冇讀出咗嚟做野。現職Salon Permer。但已經心知自己唔會拎到較剪上到髮型師呢個位。但公司叫我試下去外國讀髮型課程去克服拎唔到較剪呢個問題，我已經去咗英國兩個月但都打定輸數，轉行又唔知自己咁嘅學歷可以有咩工可以轉。

身邊得一個中學同學稱兄道弟可以信任，其他都係啲hi bye friends，有壓力唔想個兄弟擔心但又冇人可以傾訴。久而久之一諗唔通就搵個獨處空間係到死忍唔諗。

小弟無論前途，親情友情，將來都冇乜希望。已經有輕生嘅想法。

check 左 好衰架你

我係大豬

傻豬 輕生解決唔到問題

其實都仲叫後生，揸唔到較剪有無試下揸鑊鏟？ 出路總會有，以你嘅身世應該訓練到自己好堅強先係撐住啦
依到每一個都會好樂意做你朋友
我做第一個

唔識安慰人 其他巴打加油呀

真心呢度好難安慰到人 最走碼都要傾電

我信..
有鬼用咩 當你見識過佢D教會朋友就明

我做第二個 我細個家庭都有過問題 或多或少都明既..

單親家庭here 都有阿哥 都試過俾老母趕走去親戚度住 好記得我地唔肯走佢用殺蟲水噴我地
中學時期番番去 但為咗激佢我唔讀書 離家出走 唔番學 後尾跟黑底班fd玩
經過雨革後先知人生係為我自己 然後先建立夢想同追夢
重點係你頹完就要係失敗中回顧下

唔怪得你有時諗野咁 broken

都有個唔好嘅童年，但我仍然覺得自己係一個 happy family

屌 一唔番學塊面就唔再爆瘡

我細個果陣比我呀媽日打夜打 打到離家出走 點知比呀哥極短時間內搵番
而家同呀媽係香港果陣糖痴豆咁 不過如果佢知道我係同性戀仲想搞埋我老死就死得.. 話說我呀媽同我老死好傾得埋囉

做急救

屌 返唔學返學都會爆瘡

我地可能相遇過 我係其中一個補給站留左一段ok長時間

屌其實唔怪得老母
離婚真係對佢既好衝擊 仲要繼續番工養仔真係會痴線

我有呀
我cafe fa 你乜站

我都係

係緣份呀

夏X道其中一個

我呀媽係我細個果排又係要一個人頂住頭定 又要應付我呀婆 冇錯 即係佢老母
-----長文警告-----

佢老母正一仆街黎 97移民潮走左過黎溫哥華
佢4個女1個仔個個考順仔女 16歲開始比足家用
佢老母臭西周圍同人講D仔女冇比家用 唔撚錫佢 要佢自己搬出去 呢樣果樣 搞到街外人 D呀叔 auntie 個個以為我呀媽呀姨個個都係賤人 打黎屋企叫佢地生性 結果搞到我勇父同我呀媽呀姨全部反面
我呢邊家人同D咩勇公 呀婆既兄弟姊妹全部零來往

我真係屌佢老母 我一開頭過到黎就係跟我呀姨住 呢條老太婆一直都係同我其餘3個呀姨係呢到生活 佢就日日比說話我聽話呢個呀姨唔好 果個呀姨仆街 又話人煮飯唔好食要自己煮 到自己煮完又話辛苦人地唔幫手 買餸用哂D錢 唔夠錢洗 (佢一個月政府比緊$3000老人金佢）

仆街最後比我發現連我都中招 好地地同佢落去飲茶 佢去廁所 屌佢老味 無啦啦有D 我完全未見過既呀公呀婆走埋黎問我做咩平時唔撚錫呀婆 要佢一個老人家養哂成家 我真係火都黎撚埋 呢個老女人16歲結婚 20歲生第一個女 即係我可愛既媽媽 成世人都未打過工 靠佢D女同佢老公養 而家住大屋靠政府養 仲係到咁多口 講大話

結果我笑笑口反問果派無知老人家 點知佢地真係好撚乖咁話番比我聽我呀婆講左點咩

最後果一晚食飯 佢又係到比說話人聽 話唔夠錢洗 小弟忍唔住開佢拖 仲要扮無知 話咩都冇講過 結果一大輪辱罵之後 小弟正式做左不孝子 呀姨資助我自己出黎住

而家仲要比我八到話佢想趁番香港擺大壽 趁佢D女唔係到先擺 等佢可以慢慢發揮 我真係未撚見/聽過一個老人家可以咁賤格

完 對唔住我講起佢真係會好嬲

大叔

唔再見面係好事黎嘅，自己住仲舒服

痴線 咁八婆既
但我阿媽都會成日作一堆大話俾人知講到我好撚衰
係只會對外人先講
完全明你既感受
之後我就諗 既然你係人前幫我整臭個朵我就臭埋落去
自此唔洗再應酬

西女人老公話tris0808有化妝喎

難為左我呀姨姐 佢唔係要養我呀婆 養我 係我屋企生意比人穿櫃筒低果陣出手幫我屋企 佢一早飛黃騰達

所以小弟為養家亦都決意即使心在英國文學也要踏上會計佬呢條不歸路#

[quote
唔再見面係好事黎嘅，自己住仲舒服[/quote]
痴線 咁八婆既
但我阿媽都會成日作一堆大話俾人知講到我好撚衰
係只會對外人先講
完全明你既感受
之後我就諗 既然你係人前幫我整臭個朵我就臭埋落去
自此唔洗再應酬[/quote]

魚巴

乜水

洗唔洗呀 咁後生

自己搵

巴打要加油，以後好好報答你姨姨

痴線 咁八婆既
但我阿媽都會成日作一堆大話俾人知講到我好撚衰
係只會對外人先講
完全明你既感受
之後我就諗 既然你係人前幫我整臭個朵我就臭埋落去
自此唔洗再應酬[/quote]

魚巴[/quote]
做d人地predict唔到你既野嚇下佢都好嘛
又好玩又開心

佢幾大
同佢好似樣個個97嘅
我接受唔到

佢唔會想你心去自己所想嘅多啲咩，睇到佢幾錫你

細一定兩年

有化好出奇呀

屌
How to get away with murder仲未完仲要追

呢個其實係我跟我呀媽既意願黎既... 中學果陣我問呀媽 如果我第日讀文學好唔好 (果陣就係同我老死約好左要考到hku BA 我地大家都係好鐘意英文既野 認真唔太難 最後剩係哀中文 )

點知佢諗都冇諗就答 讀文學有鬼用呀 跟你呀哥講讀會計做個專業人士啦
雖然之後我都係排左BA係第一 不過係人生既安排下(即係自己垃圾考唔到中文) 就真係讀左會計

你化就唔出奇

tris大過stanley嫁

你嘅成長都可以有一個老死
我真係恭喜你呀
而我 從來都沒有

咁你日日對數應該都幾折磨

我可能會冇左佢呢

比起冇得同我心愛既人一齊番學 而家仲要long D 仲要比我搞到一鑊粥
呢D濕濕碎啦

如果人地係要絕交洗撚考慮？
依家人地叫你俾d時間你考慮同唔同你一齊添

考慮點離開我 或者就咁走左去..

兩個年紀好似倒轉咁

由你暗戀佢六年依樣已經錯曬，應該一早講，如依家有得揀，有得做番朋友前題係你地永遠無可能你制唔制？你一開始對佢就唔止朋友咁簡單，仲有非份之想，仲抽埋水，你覺得咁樣又對佢公平咩？

人生好苦呀呀呀呀呀

食糖

佢真係好正 好做佢條仔

我老公

同意
苦到喊

傻下傻下咁 好同佢共舞

有得揀要邊個

上下水先

啱啱換咗眼鏡，同佢有7分似

所以其實唔係我太負 係人地太正面

佢真係好正

Just because everyone have their own story
唉

tris

大J啱唔啱

怨婦 負撚 煩膠 可恥

岩岩係wtsapp問佢我地會唔會有機會再見

之後佢話 咩我地study leave左就無補課架啦咩？

我唔知講咩好 可能佢get唔到 於是只好答佢一句“講得好！”

之後佢突然補上一句“放心😁”

究竟佢叫我放心乜野呢？知我好掛住佢，怕再見唔到佢？好興奮

大話精

錫返

我係邊緣人

唔知點解手機版冇

人生失敗者報到區(堆填區)
1

相豬
最近覺閃光好好玩

2

唔歡迎大學學歷或以上

收皮啦
我咪又係廢
打機比人串 朋友唔多個 男朋友又無錢又無
又肥又醜又柒

好好笑
但幾靚仔

屌
要走一早走咗
仲要你送機把撚
如果最後佢決定做番fd=冇變過而唔係走咗
到時係咁你就改變下你對住佢既心態 move on啦

感謝讀者提供意見
本議會會慎重考慮有關事項
請讀者密切留意本議會最新消息！

我係失敗者呀

stanley
樣靚仔d

您好 本議會就著有關事項進行會議討論
結果如下
認同：0 不認同：1 總人數：1
因此 閣下並不是失敗者

總之你最失敗呀嘛

因為肥肥地

搜尋：一個優點

404 not found

做咩鳩

算啦摺埋先

肥肥地 我覺cute d

肥定瘦都要tris

男朋友喺我面前玩app 話淨係識朋友

對唔住

咁都得

佢傻撚佐喎

佢無相咩都無嘅 有俾chatroom我睇 但都係有啲唔開心咁

正常都唔開心 你同佢傾下佢肯唔肯讓步啦

要好好教訓下佢

下次見面再提下啦唯有

佢成日都想我教訓佢

咁你係咪成日都教訓佢

無聊了寫定先
暫時天氣每日都係藍天白雲

有日我坐樓梯睇日落個阿叔行埋黎
我都唔係好記得同佢講左乜 之後又撞到佢
屌 宜家見到佢個影我就調頭走
有日上shuttle 出城 搵位坐個陣又見到佢
佢用手拍佢隔離個空位 叫我坐
我就"nah" 自己搵位坐。。。
落車我等到最尾先落之後急急腳走
幾撚驚佢會跟著我
我都唔知到自己怕乜撚
其實我覺得自己一個自再d

發左個夢之後個人好down 。。。
個環境係我過去返學加返工 mix 一齊
最有印象喺佢（某個同學）同我一齊坐
之後唔知做乜我地頭撞頭 又講又笑
。。。如果個夢可以長d就好
夢此終都係夢

啱啱遇到第二個abc sosad
佢話收到信號有email
問我一唔一齊同佢打入朋友tour
傾左一陣 走左
返轉頭同我講有人見到dolphin

好似變左日記 so9sad

時不時都撞到個阿叔 但係我諗佢知我唔係好想理佢

其實好多野都無得揀。。。
buffet 有個india 廚師幾nice
好多人都好nice
當你一出世個刻 好多野已經決定左咁
其實我覺得好。。唔知點
有邊個想打一份工 contract 7-9 個月
七日no day off 經常ot ot 又可能唔記錄得 病左去睇醫生 個醫生可能唔理乜認定你可能扮病 9咁開止痛藥俾你 叫你繼續返工
到捱唔住 出事企唔到起身等等 就send 你上岸去特定醫院治理 永久性嘅病 賠得得好撚小 （身體每部份都有price tag )
好啦你好翻3成就叫你簽名準備返工
如果唔係就以後都唔洗返 black list 你

膚色已經決定你只可以做乜
白人多數做食物鏈上層
其他西工只可以做基層 冇夢想可言

呢份工喺佢地家鄕係一份 dream job
見到人地屋企有人寄錢返屋企 成家生活比以前好好多 就好多人為左屋企唔理其他都要搵到份工搵到agent

一份唔會有最低工資,工時,有限醫療保障,要連續工作7-9個月。。。。我唯有俾多小小tips 又唔咁直接俾 所以毎次last day 都只可以留錢係房sosad

出發前我點解要睇個篇文 自己攞黎

唔識浮潛 no thing do

咁似我嘅

我又係成日鍾意做啲野激下我個個

呀呀呀

我用男神激佢 劑劑有效

凍呀 記得著多件衫啦
或者攬下我啦

親愛的獅子上

我識深潛

前日先約完個 boy god 食飯，佢知道又話想一齊食，想見點點點。拒絕佢個下再feel到佢嬲嬲地嘅情緒其實都幾正，妒忌兩個字寫曬係塊面到

係
有次係canteen撞到男神
男神同我好close咁睇下有咩食
激到我bf勁嬲

成班抖S

仔仔嬲嬲樣，表情仲正過打J樣

男神塊面近到就黎貼到我塊面
勁想果陣係bf面前咀啖佢

腳腳讀緊書？那來的 canteen ?
當住面都咁？正呀，好想試，要激到佢想走先氹番

大學canteen
我地只係平時咁相處
但外人睇會覺得好close
之前d fd話我同男神係糖痴豆

邊間邊間？
仔仔唔係讀書識，都叫有好有唔好，可以有番自己嘅生活
男神 no 機？

這些機會

大學這些機會

我呢邊d canteen d野又貴又十年如一日

佢番到香港未？你唔好 chur 人俾啲時間佢喎

我冇呀 我今日訓足一日.. 作病

新人報到!

想請問呢度點pm 架??

究竟啲暗瘡印幾時消

呢到冇pm

唔話你知
no基 成日同我講想揸波奶腳

Hi

when pigs fly

ic thx thx

想識魚仔 nursing 同行?

笑，一入黎俾 boy god fish 吸引左，睇黎你追曬 post

我係蛹 過青春期就變蝴蝶

咁佢知你基？

下？我受寵若驚

當然都好想認識各位高汁巴打

hello boy god fish!

我呢我呢

hi 我識你嫁

慢慢黎....排隊輪住黎

知呀講左lu
佢完全無野 仲比我拖

唔識架
但留意到都應該係同行
想識下人
可以私下chat 嘛?

拖下拖下會唔會

隔離登pm啦

幾時皮膚先靚返

咁好嘅拖埋我

我又要同行巴打同我私chat

公然pm 可恥

搵我啦

鴨？

你有男友

鴨？[/quote］
巴打點解成日咬我

你上兩個Post都係咁

佢個個都逃唔出三個月魔咒嫁啦
咪又係騎驢搵馬

我冇

唔明有拍拖真係唔可以識朋友咩？有男朋友就真係無正常社交咩？想了解多啲你同老死啲野姐

其實無

唔知會點呢...

正常社交唔使識返mb架喎

唔著衫咁嘔心 影響市容

唔出街咪得囉

有男神老死唔洗識mb啦

不同的

淨未拍拖識多幾個

正常社交有指定要同mb?

咁講仔仔嘅話題，太一般個邊嘅社交又點講呢

唔可以係到講

講過架，你地無視左，我嘅感受又誰來關心

係屋企裸體是常識吧

hehe secret幫到你
時代 科技好進步架
藉口就藉口啦

PMed

Replied

真係唔知有喎依樣

So 濫
Boy god image 不再

從來都唔係

係雞係公廁

講左嫁啦？

豆奶如果你只能揀一個去識
你揀邊個

講左出黎就有個個人嘅pm?

點解我跟唔到個channel既

魚仔真boy god!

交已私？

你答咗先

魚巴

恭喜

屌 係地底泥ok？

我覺得幾靚仔

答案心有面有一個，好明顯

你咁大舊攬唔到

發皮氣>分手

好辛苦, 本身分左手都仲有聯絡, 但我最後都係同佢講咗唔好聯絡, 因為唔想再阻住佢同佢條新仔 好條件真係應該同返好條件既人一齊

試下唔好答
似是而非

bio hazard 6選擇

真係識講野
講到咁含糊 等啲人可以對號入座

又可以一齊 又可以三個月分手

JUST FD

個鼻

唔理呀
分手呀（高八度）

忽忽

捱過咗就得嫁啦
加油

如果係我會自己亂諗野 之後靜靜地分手

咁高要求

我初戀就係咁嘅人，三個月後我提出分手

我諗我會以其人之道還治其人之身

係咪你太低要求

我做唔出 咁同自己出軌有咩分別

唔準蝦毛毛

咁你又蝦我 屌你老母

我幾時有

我話有就有啦

傾傾傾傾你老母咩

咩

同同學之間有啲問題，需要老師幫手解決，點撚知嗰老師幫住曬佢。我屌，咁算傾咗乜撚嘢。

好好笑 仲有佢啲舊po
唔該求del post

照下鏡就知道點解要低要求

唔怪得我咁高要求

ur face

好慘

說謊的人要吞一千根針
挑撥離間的人冇好下場

咩事 呵返

咁你同你條仔講我淨係愛你一個之類嘅愛的宣言要吞幾多支針

邊個咁八婆?

有圖！力威健身學員聞袋底竟扯旗！

見到有隻著棉褲嘅熊好似扯咗旗

過去渣下咪知

咪咁啦

原本一班人因為一件事就分開咗兩班人
而大家覺得呢一個相處方式最好相安無事
而最近Ateam係背後攪小動作想叫走Bteam既幾個人
結果比Bteam既人屌到佢地仆街
點解男人都鐘意做埋d屎忽野
一定要入Ateam先玩得埋架咩
好撚on9成班女人咁

我係愛佢一個呀冇講大話

瞞唔係講大話

唔緊要討論下姐 你心情好返曬未呢排好小上黎

無房

佢話係就係架啦 多事
可

最憎八婆!!

男人八起上嚟仲勁過女人

男人老狗係到玩小圈子同做小動作真係好撚肉酸

會好極端

R6 打排名比人1-2-6 鑽石不再

原來唔少人鍾意熊type....

你話我呀?

我都想

A team入邊再細分幾班人玩
而B team就一向大家一班咁玩
所以先屌尻Ateam係到玩埋d屎忽鬼行為

賈雨村好似好出名

你係賤嘴短命種

好痛苦

但我有仔

關於

岩呀佢問你有冇識人偷食去左邊做左咩同邊個一齊都唔好講喎

話西女人短命種

"八起上嚟仲勁過女人"

都岩既你冇比人問過係會大反應d
洗唔洗我問下你吖

有仔

巴打們有冇好片介紹 小弟計計下都成2個幾禮拜冇清過

有仔好威咩
求主賜一個仔仔俾我

咩 type

k..........

有冇亞洲 唔要熊

其實邊個叫km?

之前TUMBLR 講個個

有圖？

不了 未dry到要向呀豬呀狗取暖

@cc

我冇TUMBLR
BTW 屌依家TT D 人都好撚即食
識佐隻熊1HR 佢話想約我出去食飯

曲線話自己受歡迎

咁好啦繼續做怨婦 慢慢唔阻你

BRV154
BRV171
台灣人

下 你諗住係tt談心呀
洗唔洗傾返三四五個月了解下先

又怨婦 都冇怨感情

呢個我知
jj好細碌個醫生

台灣人定台灣熊呀

好細碌？

人
幾fit

boy god fish

唔食講撚把撚呀

講起片 第一時間諗起cc

你口味都幾廣喎

此風不可長

NOT MATCH 呀屌你老母
不喜熊
當係FD 吹水先ADD

呢隻熊係我暫時唯一一隻覺得OK 既熊

開始眼訓

點解我一D都唔覺得香港有X登班人講到咁鬼差
我係咪離地

好cute

屌你 你咁有錢點會覺

小弟無知 係咪要DL

係呀
或者試下 pornhub

唔係啦
其實大部分人都生活太安穩
無咗感覺

瞓咗今晚就唔洗瞓

物價又高 空氣又差 住屋又細
又多人 又多中國人 好多好多

我都叫離地?
西女人老公就真離地
佢會話佔中嗰陣同警察有衝突既人係亂民

我都覺 所以唔訓

你同西女人老公都體驗唔到我地啲野
你地住邊我地住邊

我一開始係龍和有用鐵馬掉狗
其實香港已經發展到即使讀書都改變唔到貧窮既問題
做WAITER 都17000一個月 你FRESH GRAD 先得13000起

好掛住我位台灣學長既叫床

誰是西女人

小弟會計出到黎4位數字

勞力工作一向都高薪
外國啲水電工仲要引入移民㖭
咁我唔覺得香港有咩咁特別係例外喎
你要錢咪去做呢啲

西女人=村巴

邊到waiter咁高人工

個答案係條片度

翠華

劣食 食到我有次腸胃炎

酒店主任20年經驗up先萬8

ot食糧呀

寧願捱M記

寧願去7仔買嘉頓

Katy perry新歌好好聽

檸檬味

Agree!!! 好Katy perry嘅感覺
個rapper把聲幾正 mv好fancy
(但我都係繼續party monster

好懶唔想做野 但又有好多野做

姐係乜

+1
仲要咁凍

我都係 啲功課要寫好多野
一陣仲要背英文

果然識食!!
不過有時有D dry 想加D料......

仆街 我屋企個垃圾router 又壞 啱啱先搵到片

默書？

禽流感?

唔識講 總之好有佢嘅style

寫report/diary嘅野
仲有artwork呀頂

柒佐LOL

自膠

我又係勁鍾意 Katy Perry , 上次澳門場野第二日要考試無去到

唔明你仲想我答咩

我只會話扭曲教育既唔係政府,而係人
當高學歷同高人工既關係被打破
就唔會有咁多人追求高學歷
反正香港都鍾意炒炒賣賣
要咁高學歷做乜?

翠華上佐市
所以先話勁ON 9 囉個制度

默書+平時有背開字

開名囉

個問題係仲深入
就係因為個關係打破佐但市場仍然需要一張沙紙去做入場票既時候你亦只可以繼續入去做
唔係政府扭曲教育制度 不過佢扭曲佐成個市場
當年既貪曾雖然力保民主同時佢亦都造成佐炒樓先揾到真銀既局面

關係打破左入場券既需要就自然冇埋啦
正如水電三行唔需要u grad架
做en都唔駛大學出黎啦
由90年代香港就鍾意炒賣架啦
唔係點會03年咁多負資產即

天意呀
守齋啦

問題係你有D 工係需要有入場劵有D 可以唔洗
就講一般OFFICE 工 你有U GRAD VS 冇U GRAD 你請邊個
當年董生就係眼見個市場樣樣野都就爆或爆晒先搞D SUB-DEGREE 出黎拖下佢
至於炒樓 貪曾年代見你炒得咁開心咪繼續炒下先囉 炒到依家買唔起

出黎做野已經認清現實
拎住張top up 都搵到隔離 Local 嘅人工
Degree邊到讀 真係咁重要？

前提係你要既係錢
唔係工

錯重點 講緊要有張沙紙做入場而唔係你邊間U

冇工哪有錢? 你是咪SUPPOSE 個個都應該去做洗碗看更WAITER
咁呢類野爆佐 佢地點

加油 巴打DSE驚緊邊科

btw 英文生未唔洗個個背 寫文用得番既字就可以

計我話識人最重要

你守啦 搵到條日本巴士痴漢＋4個後生仔

即係U GRAD既工原來唔會爆
台灣一街都UGRAD,你睇下人地做乜工,咪又大把高登仔葡萄台灣想移民
冇工哪有錢,但唔係冇UGRAD工就冇錢喎
呢D根本就係唯有讀書高既變態黎

計我話投啱胎最重要

CC叔召喚[url][/url]

等我睇多幾轉先啦 你地個個鐘意熊 果D唔啱你

驚緊中數通冇2

我冇事 我係唔諗就冇事果啲黎 好似係

我想講既係OFFICE 工都需要人
台灣同HK 點同 人地入U 率2014 時係97% 係大眾喎
而香港有DEGREE 既都仲係小數喎
依家講緊既係你要揾咩野類型既工而唔係就咁一份工

前排柯屎柯得太大力
搞到屎眼損左 唔知係唔係肛裂
依家抆屎就有血 柯時時又會痛 用鏡照屎眼係見到有傷口

唔知係唔係要睇醫生
萬一到時只係普通損左就好柒

係唔係都要睇下嫁啦

操文言文啦 白話文唔撚係俾人睇嫁

中文作文都非常 非常 非常 重要
小弟當年中文就係 3U322 比個作文搞到唔可以同老死一齊入hku

我只記得QUOTE嗰條片係為人工高而讀書
唔係咩類型既工,係人工高既工
同埋就算OFFICE工都有爆既一日架
2000年個個都叻既去讀IT,咪又係爆晒

剛才柯屎時 一抆又出血
連續成個星期都係咁

咁你咪唔好咁大力抆囉
食多D菜再唔係用金油條潤下都得架
自己用鏡照要用咩姿勢

陰公

唔洗睇啦，好閒，常有，搞爛左就話睇下姐

係我既影子呀

係app搵人驗下咪知

翻譯果行都係

個個都係想舒服+高人工嫁啦
其實條片個諷刺位係由小朋友去講呢D 野
一切都係為佐上樓
佢地都知道讀書冇用但老一輩都堅持要佢地讀
成件事係個社會制度既問題 勤力做野其實都解決唔到件事

瞓係張床 舉高個屎忽 之後拎塊鏡照
頭先搽左小小俄羅納英
又痕又痛 因為好似抆唔乾淨

唔係要sex呀

我幫你呀

究竟咁多日黎佢有冇搵過你

好好笑 可能你有少少便秒D 屎硬整損佐姐
驚咪去睇下醫生囉

冇...係一日都冇
話想同佢傾佢話佢唔想傾
之後就係嗯

明知俾人彈鐘仲要搵佢
真空席席BIRD極

其實有冇巴打諗住唔買樓算 租又好點都好

佢唔講就算啦

我通識miss話我地係坐三望四
但我考試都係岩岩合格
坐一望二/坐二保二就差唔多

想搵姑婆屋自己終老

我等緊個睇相佬講個個mr right出現
然後兩年後同佢訂婚夾錢買樓

校內試邊有得作準

真係好鍾意佢先會一齊
明知佢係playboy都照去

魚巴rich
可唔可以介紹睇相佬比我 我都想睇下

校內試易啲嫁嘛

「抹」屎大力都會見血架喎，太大磨擦

通識唔係離題都唔會1/ url

好笑？ 可能聽日返學校睇
但好尷尬
有冇巴打都試過？

又黎呢套
有冇諗過腦閉塞乜point都冇所以中英文speaking 通識都係岩岩合格嘅人嘅感受

求包養炸喎
我個時係mk撞到條友 然後d fd逼我去俾佢睇
之後幾次想撞番佢已經撞唔到
咪講過佢連我條丁有粒墨都知

明知道這種男孩子
也許只能如此.

連沒有幸福都不介意

比心機 千祈唔好自殺

我有個女fd佢閪痕照去學校獸醫睇
有試過痾到成個廁所係血 因為爆內痔

咁樣都知 你肯定佢冇裝過你？

可能做媒

佢講呢句個時我勁想報警
咁冬天呀嘛長袖衫 佢可以講得出我左手有幾粒墨 又講得出我背脊有兩粒墨 話要脫 又講得出我個身有2粒

努力啦總之 盡咗力咪算

原來仲有第3回

死賤精

我老死Text我話 Hi

加油

認識真朋友咁嘅款
你咪俾機會佢重新認識你

我真係恭喜你呀

唔敢應 呢個時候suppose 係訓緊

應唔應睇死你今晚都訓唔到架啦

打死都應

佢做第一個發聲點解唔應？
成件事係佢隱瞞左六年仲抽人水喎

大家係街會唔會把握同女有眼神接觸既機會

道歉都走唔甩，唔過份喎

女？

Y NOT

唔會 仔就會

今次係我錯... 佢冇再text 野黎

點解我會咁問
就係岩岩係ikea排隊食野唔小心腳跟頂到後面條女腳趾 但反而係佢say sorry 我就扮聽唔到冇擰轉頭 其實係對佢個樣零興趣先冇望
跟住到我叫野食既時候俾佢望到我側面但我都係冇擰去右邊同佢對望 證明到自己真係好gay
如果係仔真係點都望一眼

等下啦

你覆咗？

係仔既就會望實

你唔覆佢梗係冇野黎啦

同熊深情對望

好攰
搵人煮野食俾我食please

便利店叮叮？

淨係要岩岩個個熊

唔想離開屋企
頭又冇洗 樣又柒

帶帽all back

沖嗰靚涼先去，順便調整下心情

利申：儲水式電熱水爐用家

我諗我係要戴帽，太陽眼鏡加口罩
真心好樣衰 敏感

我一見到靚嘅仔同女都會由頭掃到佢地落腳再掃返上頭
佢望返我我都會繼續望
啲fd話我好變態但明明我係欣賞緊

調整咩心情 點都一樣
唔想做功課呀

落街姐...

不要再說了.jpg

你身體一定好強壯

唉識左咁多年就係因為呢d濕尻事而嘈
真諷刺

速戰速決啦，仲拖

I KNOW THAT FEEL BRO

人生

做咩事呀?

震左好多下 唔敢開 各位聽日見

咁好多夫妻過咗廿幾三十年都會為咗煮飯煮少咗而嘈嘅
人生嘛
雖然唔知你講愛友定親

屌你懦夫 你唔睇都訓唔著嫁啦

人地都等緊你覆架

速戰速決

真係睇都燥

有個真正朋友真係好極 飲勝！

訓醒咪又係要睇

有冇10MINS熱水

睇完好係度派下花生呀

咪巴夏天試下整壞佢
換個個等下年好過d

七分鐘

最後決定！！

屌我都差唔多

有難度
我會盡力

好唔match

唔好咁啦
都煲好左湯等你番黎飲

無計 想飽啲

你唔黎接我你仲好講

雞雞我都要飲湯

好呀 你過黎我煲比你

上邊講左好無謂

3年幾友情可以因為一件咁小既事而嘈到咁好撚On9

奶白色既.....

十年朋友都可以冇聯絡約出黎都托手踭啦

我連你去左邊都唔知你仲好講
又唔直接call 我

差唔多日見夜見都攪到咁

好出奇咩

唉

朋友
我當你一世朋友

你知我連街都冇得出仲好講

打21800000

long time
No see

而我不知道

Sorry呀，下次唔會
錫番 仲唔pm我

走啦你唔理我

yeah我贏

中計添唔記得有今朝單野

我唔係要hi
嬲呀

今晚飛嚟

少年你太年輕了
btw突然想食甜品，雖然好飽

好想做個唐氏症寶寶

好開心呀打機比人當女人 帶我打積分

依皮唔識呀，屋企有蛋糕，你過黎拎啦

乜你不嬲唔係女人咩

小糖失咗憶

你男朋友喺到我唔黎啦

係咪有時對人太好
人地會唔識得珍惜？

係
因為習慣咗
以為係必然嘅

點樣先會識得珍惜番

做乜又提佢
我前排煲完湯丸都有拎比住附近嘅 fd 架喎

激下佢引起佢妒忌係最快嘅方法
但對成熟男係無用

等你

我係一個唔識珍惜嘅人
我都唔知

Me too

唔想阻住你地sweet sweet嘛
真係有拎俾啲frd？

"Fd"

我想比人珍惜
對人太好真係無用
結果都係自己sad番

有呀，最近嘅有兩個friend 住隔離樓炸嘛，有時糖水宵夜都一齊食嘅。
我都唔介意你介意啲咩

即係當兵即

人生第一煲雞湯就咁倒晒

付出永遠唔會同收獲一樣
同埋一有回報一定會想得到更多
不過祝你好運啦
有咩唔開心同唔到身邊人講可以係到講

嗯

臭西

有frd住隔離左右真好
高登唔識pm

大家也是怨婦

豆巴煲湯比男友會唔會加自己d精

你地點睇人食野雜雜聲同食麵SorSor聲

成日覺得好似牛食草
肥個個EX 真係食野雜雜聲

你形容到我笑左出黎

都係個句
靚仔食到成面都係都係男神

幫佢抹嘴 跟住嘴落去

你真識食

咁你識唔識Google

你忽左呀？

我識yahoo

抺咩呀
幫佢奶乾淨咪算

佢係我條仔

成件事變咗2giris 1cup

我指點樣令我珍惜番

好撚嘈

唔識
我係辣殺～

食麵有聲我理解到 唔好大聲就得
前者真係
個口合唔埋？

聽日又星期一
2個測驗
fuck my life

到你冇佐佢你就會好好珍惜嫁啦

聽日要返工

hello

祥嫂